艾巴喊算唔算打破左車仔既9號魔咒

強如費托,希古恩,莫拉達著左車仔9號之後都變廢柴
今季我轟自家青訓艾巴喊一著9號波衫
5場轟入7球仲lead緊射手榜